團結DSE學生試場一齊狂cut

呢個唔係擾敵，係大家救大家
大家要團結
DSE試場咁多人咁焗
空氣混濁大家想cut好正常
目標係開考三日內引起廣泛關注
要團結
向推大家去死既教育局說不
如果唔係考成十幾日
真係隨時大爆發

頂打錯字